男同女究竟有無純友誼...

事源就係咁既
A係男仔 B係女仔 A聲稱B系一個好fd既朋友

最近仲要租屋一齊住 話無野都唔信啦。。。

你同你老母一齊住，話無野我都唔信啦

屌所以咪無一齊住。。。

除非係gay 或者當條仔係姊妹
如果好close 點都有啲野啦 好無
只係未發生 同無發生je

真心覺得無野唔會想一齊住囉 又唔系無屋企住
夜闌人靜既時候。。。好自然。。。會。。。

有, 如果條女係好樣衰, 我真係最多當佢係朋友...

無！
無藉口
因為荷爾蒙

如果正常樣呢

好難講, 你要推斷一件事都要有蛛絲馬跡, 話一男女共處一室就一定有野發生就太武斷
所以大家都係靠估

屌, 你講哂啦

你鐘意條女

一定冇可能有

關你咩事~

嗯嗯

近水樓台 我諗佢地有時冇野做都會打下友誼波既 我係你就唔好咁上心喇

有，越醜越純

如果你女朋友同一條仔住埋一齊 你會點？

唔扑得一齊住做乜

講真佢要呃你既點都呃到 一日你未知咪信住佢囉 可以點

我意思係冇扑野

有 我就係成功既例子 唔係對方太7 係我太7

一定有

有

夾租姐，又唔係訓埋同一張床，平時相處時間唔多，放工返到去又各自返房，完全無問題

你都係咁既情況咩

幾年前試過，不過係雙方都單身且對對方完全無興趣既前提下

其實好想講 幾中意條女 但唔知點開口 有時上佢屋企 見到條仔眼超超 真係好想中7佢

一齊住左幾耐 可能人地對你有意思呢

半年

應該唔會，平時連交流都少，各自都有自己生活圈子唔會過問

憑咩中7人

咁又系咪原因 住住下唔住？

因為你認為自己同女人住一定會有事發生，所以所有男女 同住都必定會一樣

人地唔係你 正經d啦你

無
除非條仔好撚毒
唔係都屌左

系你老母？

認同 天下男人一九樣

業主加租 似係想租返比自己人

太毒無出手例外

系你老母臭閪咩屌你老母

字都唔識打就死撚番去香討開post啦

年輕人？咪咁柒鳩執著

支持糾正Child登5P字歪風

可能佢中學雞黎 依家堆00後識打中文好勁啦

WhatsApp都唔識串 死開啦

冇 因為系你老母

有既 一邊有好感 一邊無好感 好多時都係咁

我識幾個女仔當我係姐妹
以前中學同學都有女同學當男同學姐妹
咁算唔算

如果個男控制到自己唔好諗過界咪冇事
利申依家純友誼，但未去到樓主一齊住個case

系你老母

系你老母咩

你係醒目既就帶個女仔朋友上黎啦 要我係屋企聽撚住你地講無聊野 隔音又唔係好

要諗下好人好者做咩要同個非男朋友租屋住
又或者點解同佢住，唔係搵樓主你一齊住

下個post: 男同Gay之間有無純友誼？

而事實上又真係好多人係狗黎既 男又好 女又好
自己做到純友誼都唔好期望人地都一樣做到

真係識有朋友係咁
我相信佢地真係無野

男係基仲要係0
女係肥西

純友誼

你會唔會咁叻仔俾頂綠帽自己戴呀？
除非不知情情況下咪無野講囉

系你老母呀
咁撚耐先有人屌 痴撚線

雖然我無同人出去咁租住，但我覺得自己都會有一兩個呢d朋友，因為太熟，已經過左有過電既情況，都識左5年+，都唔會有咩會發生。

難啲

有個法國女仔fd黎香港探我
訓我間房同一張雙人床
但識咗兩年太fd 完全冇性慾
大家當時都單身

你唔係無性慾你係唔夠膽啫
你睇你個名

Btw
話同居無扑野
除非結咗十幾廿年婚屌到厭
搞到老婆變怨婦岀去揾食嗰啲

一般男女仔朋友同居無扑真係唔好信
各取所需扑完又正常過活無人會睇得岀
我同啲女仔fd去旅行都扑 撚有人會知
個個以為我地純友誼
咁事實都係好朋友 但同扑野無衝突

冇

是但一邊又柒又窮就會有

你咪唔好信囉 呃你做乜鳩
持唔同立場就盲反 有咩好討論
識佢嗰陣我同緊ex longd
所以就算幾close都唔會過界
加上唔係個個鬼妹都係fuck girl
佢本身都係乖乖女
其實外國人close friend同fuckmate唔會撈亂
破壞友誼

無

一個打死唔講 一個扮傻到底
咁咪有純友誼

友誼純度和外貌顏值成反比

兩個都好樣衰就有

搵鬼信

可能係個醜女鍾意你呢 咁都唔叫純友誼啦

系你老母，關你撚事

系你老母
第一頁重要正常討論咗咁耐都無人屌
第二頁先有 CHILD登

係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係

肥毒，性無能，早洩，jj太短，基
除此以外，同居無理由唔會打下友誼波。最多你可以話含唔計，插一半無射唔計

能成為密友大概總帶著愛

男同男都冇啦
男同女點會有

有 前題係要對方唔係靚女同埋要由細識到大，咁就自自然然唔會有feel而又可以好frd

傻啦 我當年係外國讀書同2條女住都冇野
當佢地屋企人

冇聽過打友誼波？

無，得閒會搵你傾計既女仔，次次都係朋友形式既曖昧，但因為佢係你ex既朋友，or 知你宜家有女友等等既原因，唔會再有下一步

條女唔會鍾意你㗎

如果條女極度樣衰咪有

條女比我屌過啦傻仔
我仲日日都系埋你老母

問到口臭
不如問吓男同男有無純友誼

蝦條吧

字都唔識打，我係條女都唔想理柒你啦

有呀

但條女唔係咁諗

緊有啦，
平時都係打下友誼波姐，唔係拍拖架

5p仔死全家啦

頭兩個都打係，第三個就打系，你係咪假膠搏屌

有

媾唔到咪變純友誼先

最醒係你

好似有啲道理咁 但一齊住 日日見 邊個確保唔會日久生情